我影咗輯相關於性幻想

大家好, 小弟一直都好鐘意用拍攝方式敘事, 最近拍咗輯相係講關於性幻想同慾望, 成輯相由第一張到最尾都係一個故事嚟, 成個故事係點小弟就唔解釋 留待各位巴打揣摩

影得唔錯
有個人風格

搵鬼妹model 幾錢

Fashion 雜誌相?
不過就Cliche 咗D

睇唔明 but 推

少少畫公仔畫出腸 不過相靚 支持

垃圾 不如去讀書搵錢仲好啦 發埋哂d明星夢

多d 空shot 配一d 人像, 排埋一齊
可以多d 令人暇想

我覺得樓主影得唔錯，有自己個人風格，唔係千篇一律。

睇得明嘅故事係圍繞個女角
by the way加油

性幻想都要打格仔 sad

最尾幾張好有電影感，
唔錯，我覺得幾有特色

諗住做ZINE?
睇完感覺上已經唔係幻想 離題變左做性同慾
BTW 技術好Pro

垃圾

其實係影得ok既
不過睇標題會expect係一d意象化 具象化既野
依家輯相同幻想呢2個字聯繫性好低

女主幻想自己玩男人，ONS之後頭也不回，抛低認真了喺房，自己好型咁Chur事後煙？

支持

技巧好 故事性強
可惜真係離左少少题
但本身幻想二字好難表達

CHING 加油

graphic撚表示唔識欣賞

可能修行未到

細相係現實
大相係幻想？

呢度啲人都痴撚線 唔知以為影咗佢老母nude

好型

性好明顯，但唔係好睇到「幻想」

究竟現實要有幾自悲同失敗嘅人，先會一嚟就將人哋嘅作品話係垃圾，話人哋永遠唔會成功。

P.s.樓主加油，輯相睇得出落咗好多苦力，十卜你

尾4唔係好明

真，要影埋男人先符合到基佬口味

唔識野 但我支持你

我覺得如果只得一個人、或者冇近距離接觸會更有幻想既感覺

我又唔覺得「幻想」一定要有夢幻超現實feel
樓主特登用第三者偷窺視角影其實都切合幻想呢個主體
做一個偷窺者都可以係性幻想
再加上場景同白人model令成件事更加脫離我地嘅現實
用黑白呢個動作唔錯 因為我地幻想嘅時候多數都係聚焦喺件事上面而會忽略顏色氛圍
雖然啲相整體唔係我杯茶 不過睇得成輯相係有小心計劃唔係on set亂影

咁似彌敦道冇人幫襯嘅呀嬸時裝店啲鬼妹相嘅

有無多啲相睇下

支那仔

性幻想最勁應該係日本個啲
唔出人樣 淨近影對腳鞋踭、頭髮、衣袖

你老母故事性就強 大陸支那仔

我自己第五張最有感覺，女性裸背同個簾嘅關係好有吸引力。

不過你感覺樓主為咗要砌成一個故事，要張相遷就到個劇情，多過好有情感，我諗因爲咁其他個效果好一般(？)

喜歡黑白相加油

唔太識睇 不過覺得尾幾張會貼題啲
男女一齊個啲已經係性行動多過幻想
有幾張相唔太睇得清主角 可能係黑白問題
可能參考下啲電影鏡頭點拍 應該都會學到少少點樣去影到一張有故事嘅相
得女人個幾張我幾鍾意 特別係裸體照鏡

原圖呢

影得好靚
不過唔太理解個故事
Btw 條鬼妹啲身材

呢輯相好似focus咗喺性慾嘅表現而唔係幻想度
如果係幻想嘅話 係咪要扣返unreal 同埋 fancy上面？
好似咁表現會唔會好啲？

我覺得性幻想 好似美麗而脆弱、一碰即碎嘅美夢咁
利申 唔識嘢 但係讀art

讀書係咪一定搵到錢㗎

性幻想係在於係日常嘅小節入面
唔係除曬衫嘅露骨勾引
而係佢唔除衫 但令你想撲上去除佢衫嘅衝動

其實唔係樓主攝影能力有問題
而係樓主唔夠淫賤

我覺得呢張相最痴線 咩都唔出淨係得拉衫呢個動作 都已經有曬個氣氛

Decode 唔到

似激情多d

我都識影

technical 無問題
但係真係好似無咩feel
主題太明顯

冇個男人食事後煙係差少少
Btw樓主借黎po story

靚

行外人者係我睇完唔會有性幻想feel....咁你就知自己表達唔到要表達既野了

攝影台竟然想上到熱門連登竟然唔係主打八卦
Btw睇完人哋感想再睇返輯相幾有意思

你係讀art就應該知道唔應該將自己想法加諸喺人地身上

幻想呢，就可以再含蓄啲
你唔使見到條女露哂肉架，佢只係咬一咬唇，一笑，隻手輕輕托住腮，你已經會想入非非
呢啲先叫幻想

一個女高中生普通紥馬尾嘅動作，已經可以令男人FF好多嘢

如果係發明星夢就唔會影相

你班友仔真係唔識架wor

你搵兒登仔睇 簡直對牛彈琴啦

我都想影model呀
講返輯相 其實就唔係太睇到性幻想呢樣野
我覺得性幻想好多時係講緊性愛 床事
而家你呢輯相反而似係成個過程
由溝 挑逗 上床 搞完 條女走條仔唔捨得/沉船 似係講緊性慾
無錯係靚既 但如果以性幻想或者性慾為主題
前者就睇唔出 後者就流於表面
有好既resources真係要好好用 加油

唔好意思，feel唔到任何關於性嘅嘢

如果比我性幻想一定唔係咁樣
會再刺激好多既野
哩種只係好簡單既做愛

太露骨冇左幻想嘅空間喇

女人真係麻鳩煩

有女人就等如膚淺？

復古得黎冇乜新意
復古都可以加少少創意的

咁撚明顯